问：vc MtMgr  Interaction 是一个进程还是一个线程
答：是一个线程，并非一个实例

问：端口vmp码流走向，编码器直接打给Mt的吗？
答：认为编码器是直接打给mt，没有经过其它的 Call manager等，此流程不熟
追答：端口vmp，其每个mt分配一个编解码器，Mt到Mp到解码器（出来的是裸码流）到vmp到编码器（编出不同的格式）到 Mt（中间经过callmanage NU等）

问：端口vmp和编码器是什么样的关系？
答：解码器收到mt的码流转给vmp，vmp将裸码流转给编码器，编码器转终端
追答：vmp出来的码流是裸码流，需要编码器编出5种+ 2 other码流 即： 1080p  720  cif  4cif  w4cif

vmp三分数据之间的区别？能否优化？
答：conf和Inter数据用来区分终端是否可以建交换
追答：三分数据 m_tFirstVmpParam、m_tConfVmpParam、m_tInterVmpParam。m_tFirstVmpParam主要用于多回传方面（暂时不太熟悉）
	m_tConfVmpParam 即保留其vmp的基本信息、m_tInterVmpParam主要用来建交换之间的信息

问：Vmp中的First数据有何用途？
答：	对多回传使用的数据不知
追答：后续再追，多回传目前不知

问：传统vmp的前适配什么概念？占前适配和不占前适配什么区别？
答：没有答出哪些可占前适配以及前适配用处
追答：前适配通道最大 2路，占前适配的终端可享受不降分辨率，如果终端没有进前适配又不能降低其分辨率，则该成员不能进行建交换

问：vmp是几进几出？vmp的编码格式有哪些？
答：vmp编码路数 7路 5路H.264 加 2路other: 1080 720 cif 4cif w4cif  进25路
追答：

问：Vc接收到回传消息源头缺失，如何回传到Vc线程？
答：交互的回调及相关理解不熟
追答：在vc有一个统一的回传消息RES_MCU_EQPRES_RSP，回传成功后会发送该消息到 Vc

问：调整自动合成算法介绍
答：在黑板上画图介绍，需在以后多加图解释

问：广播的 Viewer应该符合哪些标准？？
答：有音视频的一些优先级处理
追答：优先级的处理，例如正在自主vmp终端不接收视频广播，但音频接收

问：发言人获取音视频Viewer如何避免Bug产生？
答：对如何分开处理音视频的处理需规范

问：传统vmp有无解码器？vmp处理流程
答：相对端口vmp来说，传统vmp内部有编解码器，对整体流程理解欠缺
追答：传统vmp内部具有编解码器，将mp打来的码流 在内部经过解码在编出 5路码流转发给终端

问：vmp里实际做了哪些处理？vmp处理流程
答：传统vmp中的码流编解码的格式的理解不深刻
追答：和上一个问题一样

问：手机端vmp两风格 bug解释？
答：了解解决的方案，对原因不熟悉





